慢必指住陳維安痛罵1分鐘 不愧係毓民第二代靈童 有毓民當年風采

你同我企係到

基佬全大義凜然把閪聲

阿哥！你答下人喇！

理直自然氣壯，好波

罵得精確妙

阿全唔好蝦個無Balls嘅太監啦

幾撚有中氣

隻狗吠都冇得吠屌佢老母！

最僧基佬
但依個例外
企係度屌撚爆佢，大快人心

打狗看主人
主人遲遲未護狗

一句粗口都冇，又中重點

大快人心

邊撚到有基佬聲？

慢必：你參考咗邊條議事規則?
維穩：戙篤笑咩家下叫你做？叻喇！返咗去後台補妝先啦！
慢必：你參考咗邊條議事規則?
維穩：SECU！SECU！（唔見啲保安行動）
慢必：你參考咗邊條議事規則?
維穩：你頂住，我走先！
保安：人哋問緊你嘢，你答咗人先走得架！
維穩：咩話？啊？好嘢！
慢必：你參考咗邊條議事規則?
維穩：我唔會喺度同你撐架！你慳啲呀！

督灰力量飯民打手想洗底， 食屎啦

陳志全所問正正係成件事重點，亦係死穴，邊個回避問題答非所問就可以收佢皮，唔洗同佢講其他嘢徙時間。

屌奶共狗正呀喂

泛民其他人呢 票唔夠你都可以做下戲屌柒班狗官架嘛 起碼到時說人投你都有返少少說服力呀

慢必一定唔在教主的靈童轉世制度中，不過當年兩邊嘈得最勁時，教主都無咩點攻擊慢必就真。

慢必好波